摩世一造神運動始末

C朗美斯5比5後想搵人打破壟斷>皇馬歐聯三連冠，專登減少吹奏C朗，開始轉風向吹奏摩迪呢個中場其中一個核心（原因：夠晒老屎忽）>世界盃第二場對阿根廷，專登攞位置唔撚同嘅兩個十號OK，美斯表現真係比摩迪差，於是開始全力煲摩迪，話佢傳控攔截乜都有，克羅地亞中場冇佢會死>之後啲甚麼射失十二碼差啲搞到出局、跟甩人搞到失波、半隱形表現都隻字不提，反而不斷吹奏佢跑得多（只係因為場場都要踢加時）同佢細個做難民呢啲九唔撚柒搭八嘅嘢>吹到咁上下，成個淘汰賽都冇咩突出表現都攞MVP>之後開季點樣證明咗佢根本唔係Carry皇馬嗰個都繼續俾人隱惡揚善>造神成功，攞世足金球，摩門教打手惡撚過狗

專登攞位置唔撚同嘅兩個十號PK

原來佢射失十二碼， 唔講真係無印象

16強加時下半場

摩世一只係包裝成美斯牙朗難分勝負之下既MARKETING產物

中間仲有屌鳩法包打反擊勝之不武，包皮無品唔值得尊重之類on9 言論

今日新聞已經係咁強調佢打破美斯牙朗壟斷

how abt so9

真係無乜人提

認真勁

都係個句 世界盃個期呢度好多人撐modric

c朗離開皇馬 即刻爆醜聞

樓主小心比摩門教咬

驚班傻閪咬撚死我咩

佢真係數據又冇,表現又平庸
駁腳料又俾班懂球帝吹奏
好似唔覺佢勁就唔識睇波咁

Marketing

班摩門撚都唔見左

後現代主義球員

少睇波，有冇世一摩迪2018年比賽精華睇下？

呢度有

最廢金球獎得主

摩迷﹕識睇波先會明 話佢唔係世一=唔識睇波 只睇數據

咁我認真啲講下

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂